是靚晚 酥炸豬里肌 配 羅勒香蒜醬

很酥
很香
很好味
很熱氣

係唔係氣炸？

肉好細

酥炸師

求其切啲紅蘿蔔好hea

星期六都5點半開飯

c唔c伏

是
我掉咗入垃圾桶

早左一分鐘

5點半

唔係
油炸

5點半食飯師

豬里肌c吾c伏

等post宵夜

早食師

是

講講味度先
邊度好c伏？

C

酥炸定氣炸？
限二選一

唔食宵夜師

個醬邊度買

香蒜醬好重口味

11點半食lunch
5點半食晚

蘿蔔拎去餵狗

又炸

觀塘

好好味

個醬好好味

日日都係炸野

肥膏師

現成急凍㗎？咩牌子

你咁樣對夜食飯師好唔公平 可否開返個是靚宵系列

暗瘡師

唔是
牙媽自己整的

熱氣師

宵夜太肥
戒咗十幾年

兒子

有飲涼茶

豬都用新鮮？

兒子師

伊比利豬

我想識你牙媽 做你牙爸

繼父師

米癲拉

甘荀有D違和感

算帳點整

是
掉咗

個醬邊到買？咩牌子？

氣炸印仔

定仔今晚餵我食飯

買的

好想食呀
試唔試炸牛扒

日日都做熱氣師

氣炸蘭嬸

是蘭姐

咩叫豬里肌

牙媽唔識整牛

定仔陪我癲

蘭姨

肥膩師

差唔多日日都見樓豬食油炸野+ twice
因住變cancer師,,,,

佢可以癲

啲精黃咗啲

抗爭呀！仲日日食好野，對唔對得住被補手足呀

超撚早食師

印仔你屋企炸嘢真心炸得幾出色

遲來一秒鐘
遲疑一秒鐘
從迎接你變做目送

無twice
只有定延

煎炸師

啱啱買咗你支醬
一陣試下

邊度買

羅勒香蒜醬正唔正？邊求買

非

好好味
用黎點炸物一流

好正

印仔食左好多致癌物質

想要印媽

醬點整

上火師

致癌師

今晚炸得靚 想食你夾果舊
不過印媽成日炸 洗油煙機都有排洗

我見呢個網有 呢個好似代理嚟
然後我見佢銷售點有百佳一田嗰啲
我諗百佳要好大間嗰啲先有

佢嗰網寫嘅銷售渠道

連鎖超級市場
百佳
惠康
華潤

精品超級市場
City Super
Great
Gourmet
Taste
International
Three Sixty
Oliver’s
Market Place by Jasons

便利店
7-Eleven
Circle K
Vango

百貨公司
永旺
一田
崇光
Apita
UNY
Piago
永安
千色店
先施
新八佰伴

個人護理保健連鎖店
屈臣氏
萬寧
華潤堂
健怡坊
莎莎
卓悅
網上店
HKTV mall
士多

傳統渠道
個別店
健康店
有機店
藥房
批發

餐飲服務
麵包連鎖店
酒店
餐廳
學校

宜家多數氣炸
唔洗洗咁密

我都係牙媽買返黎
唔知佢邊買

c奶應該都係百佳一田多
我都係睇你之前啲po張相搵返嚟
羅勒加大蒜 一聽就知正了

油炸師

是
用黎點炸物真是一絕

轟炸師

有冇喉嚨痛